無言的侵侵侵收窄美金 亦寧願親口講你大豆撚

如繼續做網軍 仍揾不多過人

其實點解會有大豆trump呢種風向
傻鳩鳩，熱狗洗出嚟？

熱狗唔會講侵壞話啦舐都舐唔切

係班五毛放負日屌英國夜屌美國，早就話無用，遲就話拖

幫手改啦